## Schéma

- Titre : Acte CCAM
<br />
- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`ETA_NUM`, `RSA_NUM` => table [T_MCOaa_nnB](/tables/T_MCOaa_nnB) [ `ETA_NUM`, `RSA_NUM` ]<br />

### Liste des variables
<br />
<div>
    <a href="https://gitlab.com/healthdatahub/schema-snds/edit/master/schemas/PMSI%20MCO/T_MCOaa_nnA.json"  
    arget="_blank" rel="noopener noreferrer">> Éditer le schéma</a>
    <OutboundLink />
</div>
<br />

Nom|Type|Description|Propriétés
-|-|-|-
`ACV_ACT`|chaîne de caractères|Activité||
`ANP_ACT`|chaîne de caractères|Association non prévue||
`CDC_ACT`|chaîne de caractères|Code CCAM (hors extension PMSI)||
`CMP_DAT`|chaîne de caractères|Dates de validité de l&#x27;acte compatibles avec les dates du RUM||
`DOC_ACT`|chaîne de caractères|Extension documentaire||
`ENT_DAT_DEL`|nombre entier|Délai depuis la date d&#x27;entrée
Variable de type Caractère de 2005 à 2013, puis de type numérique à partir de 2014||
`ETA_NUM`|chaîne de caractères|Numéro FINESS e-PMSI||
`EXT_PMSI`|chaîne de caractères|Extension PMSI||
`MOD_ACT`|chaîne de caractères|Modificateurs||
`NBR_EXE_ACT`|nombre entier|Nombre de réalisations de l&#x27;acte n° 1 pendant le séjour||
`PHA_ACT`|chaîne de caractères|Phase||
`REM_EXP_ACT`|chaîne de caractères|Remboursement exceptionnel||
`RSA_NUM`|chaîne de caractères|N° d&#x27;index du RSA||
`RSS_NUM`|chaîne de caractères|Numéro de version du format du RSA||
`RUM_SEQ`|chaîne de caractères|N° séquentiel du RUM ayant fourni le DP||

